覺唔覺支大體育計分真係好on 狗

明知我陀手lung 腳仲要迫我打壁球 屌你老母咩 啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！好想摺讀啊

抵死, 你有毒步咁靚仔咩

無

咁你就抵死啦

我教你
每堂比我屌一次屎忽

你靚仔大隻 我ok

毒步樣 毒步身型, ok唔ok?

我都reg左壁球
真心好玩喎
又岩毒撚玩
不過都預左爛龜
好似要正反手各連打十下

咁邊項運動易靚grade

羽毛球聽講幾靚龜
其實睇你有冇底

屌我羽毛球好差 手腳不協調

"中大PE
中大強制學生修讀兩個各一學分的體育課程。對於運動天才而言自然無問題，但是手cap腳cap的人要不爛GRADE，方法也是有的。我就是成功的例子。

選科
中大體育選修課程共有田徑、游泳、體能鍛煉、籃球、排球、手球、壘球、網球、壁球、羽毛球、兵兵球、男子足球、女子體操。
以下就幾科給點意見。

游泳：其實是計時間計得很重的，因此那些游得不快／姿勢不好的最好不要選這科。
不曉游泳的，更不要選這科
體能鍛煉：不需要什麼技巧，只需要自己落力去練就會有成果。辛苦是辛苦，但是對自身身體也有益處，認真對待，爛GRADE不易。
排球：不曉的去真的會爛GRADE
壘球：頹球之一。CAP人恩物。只要多練習，加上一點運氣，Grade 不錯。加上大部分人不會，所以不會出現輸在起跑線上的情況。肩上傳接球相當容易。但有一定危險性（壘球棍）
手球：頹球之一。CAP人恩物。其實不難。Cap人心頭唔好放咁高，拋Ｄ保險位，B range不難。
網球：勤加練習是必須的。
壁球：會的人不多，但真的會爛GRADE的。
兵兵球：滴滴仔去打也是可以的。注意慎選在SHAW gym 上課的課程，偏遠地區，出入不方便。

派Grade 情況
Ａ range: 必須 90分以上，最多３人A
以後每5分，一個subgrade
體育參與分 [cap 人注意] :參加1 個活動3分，上限6分 ＝１個sub grade
缺席：無合理理由（病假／事假）會被按次扣分（病假紙找獸醫輕鬆解決：中大保健處 ）"

參考下
但其實唔理爛唔爛龜
當學多樣新運動個心態會好好多
始終你好少會咁主動學一樣新運動

哇多謝牙龍

如果中學體育堂都已經想死點算

自從pass咗個濕鳩運動course之後就冇再入過gym

冇興趣就揀上面個兩科頹球囉

我都冇咩係大學做gym

牙龍有無reg體能訓練

體鍛好chur架聽講

fyi
中大pe係1個sem讀一科
yr1兩個sem讀哂兩科就唔洗再讀

其實pe course可唔可以yr2先reg

好少會有人咁
除非f左